等左成朝!特區政府有反制措施未?

廢紙一張
對香港無影響
唔洗回應

港共：哈哈美帝，我而家打開魔法卡，基本法的賦予。

777表示: 搵緊石頭俾美國砸自己的腳

其他就好快出黎鳩up,今日咁遲都未有...

凌晨先覆嫁

行政長官林鄭月娥接受新華社專訪，她表示，過去一年香港受到的暴力衝擊實在太大，一年過後，發現香港社會對「一國兩制」的認識極需加深，未來兩年工作的主題，就是撥亂反正和正本清源，但她亦承認，不會馬上見到很大的成效。林鄭月娥表示，中央從國家層面為特區維護國家安全進行立法，非常及時及必要。她強調「守法意識」的重要性，指出過去一年，香港出現了不尊重法律的現象，還有教育界的人鼓吹所謂「違法達義」，認為這個局面必須要扭轉過來。

林鄭月娥又表示，不擔心美國揚言對香港實施的所謂制裁，如果在金融上採取制裁行動，傷害的不單是香港，也是美國美國的一些企業。她強調，美國及西方所用的手段就是動搖信心，香港國安法則是對信心的鞏固，一段時間過後，無論是海外投資者還是香港市民，都會發現現在的擔憂是沒有必要。

洗唔洗改名叫大豆習同大豆林？

唔驚 信國安法

邊個敢出
即係幫手執行黨安法

特區政府: 唔理啦,大家月月繼續出糧比我地

啱 冇晒錢咪散水囉